一人N個家居小tips

死都用剩一格廁紙，迫下個人換

打飛機前確保屋內冇人

有就令佢消失